
                      es una gran peli, quizás no sea tan buena como las otras, pero tampoco es mala, si las otras son de 10, esta es de 9, aún así es una peli tremenda, se ve muy bien, el doblaje perfecto, actores también, ambientación de 10, alguna cosa cómica infantil, pero lo demás perfecto, con ganas de la 2a parte ;)
        
            